【冬至前夕無情雞】無綫今日派大信封

【冬至前夕無情雞】無綫今日派大信封 余詠珊管轄部門成重災區

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道（已復活）:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

全城興賀
盡情狂屌
無綫仝人
冚家剷

推

Push

反對TVB炒人

真無良

而余詠珊昔日亞視同事就全都得以留低。
加速亞視化。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔准炒慧中

無綫將古裝街改為紅燈區 小生花旦落場做 一定大把人捧場啦
between 成個電視台唔好撚叫無綫，叫無錢啦，on9
發達大計
唔洗畀版權費我，我唔似达哥咁小器

無良TVB 年尾炒人 反對TVB炒人

keep 住狙擊tvb 就岩

段新聞仲夠膽鬧鳩示威者影響經濟

抵撚死，剪接cut得咁仆街哎那。
已變condom

被炒嘅綜藝組，去ViuTV起過另一壇東張西望啦，始終多人睇過韓劇

為咗新聞部，炒啲唔關事嘅人

多謝宣傳
希望快啲谷上五萬人like (尚欠2000)

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

睇完幫推#2, 繼續狙擊cctvb

抵撚死

做左每日任務未

一日未執,大家都要努力

據《蘋果》了解，無綫今日開始派大信封，重災區為非戲劇組，即助理總經理余詠珊管轄的綜藝科和資訊文教科，被解僱員工包括監製、《東張西望》和娛樂新聞台等多名導演、編劇、編審、助導和資料搜集等等逾50人。據悉余詠珊今次大多數向效力無綫多年的老臣子開刀，而余詠珊昔日亞視同事就全都得以留低。

個節目奶共奶到咁都要炒

而家有幾多無線藝人，香港人可以係唔准諗即刻答？

Push!

仆你個街 無線黎既！

斷估咪就係抄晒唔肯奶（或者奶得唔夠力）果d囉

快啲搵人訪問下佢哋心情點啦

真假新聞

樓主我愛你

有無buddy送呀

新聞部累全家

呢樣要叫《東張西望》啲主持問吓被炒同事嘅感受先知喇

東張有一半時間都係賣廣告

睇錯以為無綫今日大派對

肥苟對波 無啦

新聞部有冇炒人

無，炒其他保新聞部

執了佢啦,免煩

新聞部害全家

炒埋前線果班啦笨

新聞部d員工實俾人杯死

貼得太密會被人block ga

一早轉工咪冇事

炒埋余詠珊先會質素回升（少少）

不過都係唔睇

人地一定請你咩

返大陸做算啦，啱曬大陸人口味。
ViuTV？道不同，不了

不嬲都唔妥新聞部D 人

有請小鳳姐

畀人炒先過檔嗰啲其實都冇乜良心 要走早就走咗啦

邊個藝人被炒，可以去佢ig恭喜佢

維穩靠新聞部
點會cut

入嚟就係為咗睇張gif

有乜新聞部醜聞就爆啦！我要班主播記者以後無光環，冇得釣金龜，冇得做kol，冇得做PR，冇得做水炮車，冇得做犬，冇得入政府。

無錢電視臺

Condom

順手爆埋假老母單野啦

幾時執

佢地加人工一成。。。

雞人無難度

年資少，有得上前線先有，仲要前線定義唔同。

裁員係一間公司執笠既先兆

721 唔見人 唔執法 唔睇錶 搭膊頭 講掂數 入祠堂 見黑幫